支那微博：台湾大批失业者开始送外卖

支那：受疫情影响，台湾不少被迫放无薪假的员工，纷纷投入快递市场。即使订单增加，但人员暴增导致从业人员的收入不增反减，尤其对兼职人员来说，薪资更是直接砍半，从过往一个月两万元新台币，掉到只剩八千元。

富士康尋日好似先叫啲人放假
正能量

支那人就算唱國歌唱到幾大聲幾多次政府都唔會派錢㗎啦
繼續高呼身為中國人嘅榮光啦

以為第二種外賣

有外賣送又點叫失業?

國寶都要送外賣

支那本身都有一大班人捕係商場門口等外賣單

揸iphone samsung係正常少少

仲係外國公司

國寶已成人質饅頭

國寶已成condom

因為居家抗疫 外賣生意增加 先多左人做速遞員賺外快
唔好講台灣 連香港都係 呢排成堆想搵快錢既兼職步兵同車手 多到個個搶單做
咁有得踩 小粉紅個腦真係裝屎

準備又禁呢個hashtag 了
愈講愈多中國實際情況

終国失業大軍冇飯開
遲d連派出所都拆左你

泰国大批失业者开始送外卖
美国大批失业者开始送外卖
英国大批失业者开始送外卖
日本大批失业者开始送外卖
韩国大批失业者开始送外卖
冰岛大批失业者开始送外卖
卢森堡大批失业者开始送外卖
埃及大批失业者开始送外卖
七海爱丁堡大批失业者开始送外卖

今季全球GDP係台灣最高，連最好經濟國家都好慘， 咁支國GDP -6叫咩？

圖中有2個人開始送外賣=台灣好撚多人送外賣

中國大批送外賣者開始失業

越南大批無業開始失業

「該信息已被屏蔽」
新信息：中国人大批下崗人員回鄉創業，明年GDP增長重上10

中國兩億人失業

製衣業冇撚哂外國訂單啦

下鄉人數gogogo

連支那狗自己都唔信

香港都大把人做步兵啦

上一上連登就可以起個標題

做外賣都係正職 係咪販毒先夠威？

佢地都ON撚尻
支那實力最強
失業率同確診率一樣係零
佢地係咪勾結外國勢力抹黑中國

係咪講緊高雄？

好快就出現一個14億食草市場
一人幫襯10蚊就已經140億了

支那人真係好撚好笑
明明自己食緊樹皮 唔覺得自己慘
人地本來食兩碗飯 而家食一碗
佢地就笑9人地冇飯開

食草啦重外賣

支那唔洗送外賣
因為啲人死撚哂

幾時開始，寫幾隻字就當fc左條新聞

台灣仲保持到經濟增長，反而班三和大神冇工開

笑撚死
台灣好似係全世界唯一一個仲可以正常生活嘅國家

連登幾時搞個新北品茶團

支那又想分散蝗人既注意

支那個班重多失業喎咁

我以為講外送茶

三和大神睇唔到支那國人人有工做

中國人睇美國台灣既負面/假新聞，仲多過自己國家，對千里之外既地方非常關心，對身邊既事充耳不聞。

山西煤礦爆炸 造成1死9傷 事故調查組成立 將依法依規嚴肅追責

藍 餓了么
綠 deliveroo
黑 ubereats
黃 美團
粉紅 foodpanda
已經可以組一隊外賣戰隊

送外賣都計失業 咁中國做緊美團/餓了麼係咩

中國淫人人有工做有飯吃感射黨了

啲茶好熱

大陸新聞陣柒味出曬黎 轉埋殘體更佳

可能搞到支那人好想去台灣搶左送外賣份工

香港有熊貓

中共政權專登講到全世界好慘，為左維穩

吹大d 人地最低都搵緊24k台仔

支那美團好似多左六十萬登記 又羸

台灣無停課停工喎
btw，日本真係多人送外賣，周街都係外賣單車手

送外賣=失業先做
痴撚線 個排班友月入三萬
你班支那狗做十個月都唔知有冇

自己國家都未管好啲就業情況，仲有心機理人地國家外賣仔

Foodpanda 辱華

外送冇哂D大陸G 可以飲番D本土茶

台灣第一季gdp仲係正增長

其實高雄都好繁榮高樓大廈唔多，但去到邊都有啲生氣既感覺
支那啲城市就算係深圳主要商業區，周圍啲樓起到好高，但都係得小貓三幾隻，而且好悠閑咁行，感覺啲gdp都唔知有幾多係真

唔止台灣
全世界經濟變差好正常
因為無咩人會出街消費
但係由疫情到宜加
大新份人基本上都可以正常開工
而且做送外賣 係呢個環境搵得仲多啦
大把人叫外賣

外送茶

人地經濟有升冇跌

佢哋有無諗過咁多人叫得起外賣, 都係一種經濟實力表現,
多人無野做仲邊有咁多人叫外賣, 自己買野煮啦

重點係台灣經濟冇問題
GDP growth 係正數

認真，依家台灣低收入人士轉行送外賣可能仲好賺

係呀
你班支那人俾d骨氣 唔好去台灣旅行

上班台foodpanda

好似完全冇人睇內文
明明連佢哋自己都唔信 連登仔全部盲撚左

一地都係精

明明台灣全職foodpanda 月入可以成4萬台幣

至少台灣香港送外賣可以揸電單車
大陸閪連揸電單車既權利都冇

得啦得啦，支那人個個都有生意頭腦，回鄉創業

支那成日貼呢啲，但好多支那人都屌人地國家嘅野關佢地撚事，搞好自己國家先喇
呢啲留言好快就封曬

幾個月之前有單新聞，有外送仔成個月全勤日日上足1Xhr
月入80k台幣,收入係台灣top20%

呢班應該本身都唔係小粉紅我見班IG小粉紅個個唔係係德國，就美國

呢排班網管好似放晒無薪假

Sydney, Melbourne
都係大陸學生做呢啲工

講撚到支那7000萬失業大種乞衣無到咁

美團又點計

支那人就快連飯都冇得食
啊唔好意思 已經有好多山區愛滋村冇得食

屌笑死 以為班支那狗會打哂飛機
點知咁多正常人

堂堂正正返工送外賣都唔得？

光復東莞

只係微博啲官媒講，下面啲中國人都留言屌話中國都係咁

「送外賣不能算失……送外賣！……中國人的事，能算失業麼？」接連便是難懂的話，什麼「gdp保6」，什麼「再就業」之類，引得衆人都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

三和大神呢？

好過大陸外賣行業接近飽和啦，然後大家鬥賤。

講到支那送外賣好高級咁

信
不過自己都就餓死

連登（已親自fc）

我有藍罐曲奇咁粗，已fc

支那不知幾多人送外賣
咁樣講擺明踩埋佢哋

都係支那最勁
半個國家既人回鄉創業

送茶

台灣係失業送外賣
大陸就係好多全職送外賣
仲好意思笑人

同之前果篇
XX為何渴望回歸中國
有咩分別

佢連牆內嘅人都說服唔到喎

你用機會成本睇呢，佢呢個推論理論上無錯.....但係呢，三隻手指指住人，十隻手指指返自己。支那就從來只有自己可以笑人，人地笑佢又唔抵得

影響到自己班低級五毛即刻明白事理晒

又轉移視線 想化解大陸人不滿

中國大批家庭主婦及先生放棄工作
中國全面踏入小康社會

成班支那傻鳩坐井觀天係度打飛機
老實講望住比佢慘嘅人唔會令到佢地冇咁慘架喎
更何況佢地都好唔過人幾多

一個只有假新聞嘅所謂大國，真係好撚癡線

七海愛丁堡……………

又茶葉蛋論
支那城鄉差距太大
以為自己見唔到啲底層既人
就係冇哂
往往佢地笑緊既人就係自己

用國寶送珍珠奶茶

武漢咪派左囉
每人兩蚊

8k NTD 搵得多
定佢地一線城市 中位數/ 入息下四位數搵得多
有冇熟國內行情入黎探討下

中國又點

明明台灣人嘅生活一d影響都冇

笑得好呀，自主創業威啲

想試 外送茶好耐

支那人唔單至無同理心 仲最最最最最要面
所以自私得黎又仆街

係咁用心做好自己就咪撚日日講人哋啦
更何況台灣不知好你幾多

微博有冇講畝產萬斤衞星田？

笑死人

傻撚支狗又學人類打飛機
成班柒頭番份full time都唔過萬

哪一個平行時空

支那依家經濟真係最好
一來死左幾百萬支那狗，二來又要整假口罩